我朋友姓曾，個仔叫咩名好？要有霸氣

朋友個仔半年後出世，叫咩名好，有冇霸氣名？

曾係㗎 曾定假 曾霸氣

首先你要話我知你姓咩先得

曾轟轟

曾（爭）霸

曾志偉

曾仁富貴

曾珠迺查

曾近娥

曾諸迺查

ching平時講野有懶音wo

曾國藩

曾。霸氣

曾愛

曾普選

曾真珍

曾智偉

曾阿牛

國藩

曾雨䩗

曾譜損

曾係驚

曾子殺豬
夠晒霸氣，又出名，個個都一定識